[集思] 係咪每套日本動漫都一定會有自大型柒頭角色？

啫係成日以為自己好勁又串柒柒但最後都係on99畀其他人撚狗嗰啲

龍珠：比達
遊戲王：海馬，羽蛾
火影：飛段
one piece：銀狐霍斯
死筆：後期夜神月？到最後都以為自己會贏
鋼鍊：安比

仲有啲咩歡迎補充

死神：日番谷

一拳:水龍

Fate: 基加美修

美麗的魔鬥家鈴木

銀魂:山崎

明顯係將軍

小將係一個悲劇角色

幽遊白書:桑原
唔知點解一野諗到佢

頭d 阿樹

自大型柒頭

第一時間出現左張文遠同柒番谷

劍圍...最強冰..

回標題，唔係

Hunter: 信長

有邊套冇？

搵H 動大把

But it was me, Dio！

WRYYYYYYYYYYYYYY

點睇都係銀魂全部角色 型完一格之後就會即刻柒晒

咁但係都唔係因為自大而柒

全隊陰獸